賓達兄弟宣佈退役。

Offiziell: Leverkusen-Stars Lars und Sven Bender beenden Karriere aus gesundheitlichen Problemen

31碎

賓

賓氏xiong地

賓=何金達

睇唔明德文，樓豬可摸以翻譯做中文？

？？ 你好耐冇探佢 佢好掛住你

佢都唔認得人了

下唔係好老咋wo

健康問題

達哥

遺傳病

Bayer Leverkusen confirm that Lars and Sven Bender will not renew their expiring contracts at Bayer 04 and will end their professional playing careers at the end of the current season.

“Everyone who knows us knows that we give 100% every day. That was always the basic requirement for us. Unfortunately, it is becoming increasingly difficult for us to continuously access this with all the pain and physical problems from which we are suffering more and more.”

咁後生退休

手足

口病

咁多傷退都正路嘅人哋下半世仲要行路

連休都要一齊退

哇

上年兩個仲係主力
係今年先有傷

咩傷咁嚴重
Btw 就算唔退休路維都唔會揀架啦

自己去transfermarkt check 佢受傷紀錄啦
佢兩兄弟近呢幾季因傷 坐底每季miss 十幾場
都仲未計傷癒出返嚟 操返起嗰啲時間

仲要兩兄弟一齊傷
一齊傷到醫唔返

退休個時就32

sven係多仔多傷
係利華無乜傷 （唔計依家傷緊）
lars係近年季季都踢得一半多d
2015-2017 仲要加埋踢得廿零場